【戰術】理工撤離戰 - 理工被困篇

首先，以下討論係基於一場戰爭，戰爭戰術係絕對無人性，甚至冷血，頂唔順嘅可以㩒上一頁

一：目的
撤離理工市民

何謂成功？
100% 撤離：無可能
50% 撤離：奇蹟
25% 撤離：希望做到
0% 撤離：完全失敗

換言之，走得一個得一個，撤離率 > 0% 已經好好，唔好再抱有任何不切實際嘅假希望

二：事前凖備

a) 選領袖
今次已經係一場戰爭，無領袖組織係無可能撤離到。
希望理工內嘅市民，可以選 3 - 7 個領袖，一定要單數，若果唔係，有乜拗都唔會落到決定。
一旦選完，其他人要絕對服從

記住，你地本身已經係 100% 可能被捕，輸極都係咁，贏嘅就係爭取 > 0% 撤離率，你嘅絕對服從未必令你走到，但可能會令你隔離位手足走到，重要野講多一次，其他人要絕對服從

b) 查領袖
簡單 d 講，選出嘅領袖一定要互查。

唔好講咩野私隱，咩野保密，身一定要搜，電話一定要互睇，以防對家混入，通風報信，事成事敗就係呢個重要嘅位

係互查，即係果 3 - 7 個領袖互查就得，搜身可以公開搜，電話唔使公開咁查，以防對家重點打擊，拉人封網之類

三：實際準備（領袖討論決定細節）

a) 控制伙食
一場仗，糧一定係最重要嘅一環

領袖要派人數清糧食，計算 同 分配 每人每日糧食，為長期戰做準備，因為無人知手足幾時打開缺口，對家幾時 on9 出現弱點

同時間，要為眾人保留一定體力，作一切突擊行動

b) 生活如常
被困嘅市民，一定心理好大壓力，你地要嘅係希望，唔係絕望，心身健康係確保突擊行動有效發揮

必須安排
* 低體力消耗嘅康體活動
* 充足休息

c) 輪更

綜合資訊，以及 game theory 推演估計，對方未到最後，係唔會突擊入去，原因如下：
* 短兵相接傷害大，建築物內，火器用唔到，困獸鬥下，更加難講
* 圍城已經可以令你地投降，亦都消耗你地嘅反擊體力心智

雖然係咁，基本放哨都要，要製定輪更方案，唔好好似返工咁 8 粒鐘咁耐，理想係 1 - 2 hours，令同伴 keep 住有一定嘅緊張感，同對出面嘅事 keep 住理解

四：實際行動（所有人）

熟讀附近地理，地圖及地型！（好重要）
唔只 poly 內 building A-Z 嘅位置，而且紅磡，尖沙咀，佐敦，何文田都要，突擊行動成敗，彩數得黎，更在乎你自己幾咁熟果個地方

求期開電腦，用 google map 街景，以及 google map 衛星，睇清楚 d 位置，記住，只要突破防線，入到市區，已經成功

五：實際行動（領導）
內部討論計劃撤離方案，時間，突破點等等，一定要內部，以防走漏消息，對方佈得切防

有約有 2 個重要決定因素：
* 一定要用奇，出奇制勝係重點，奇時，奇地
* 突破點則要考慮手足體力，匿藏點，外邊市民接應，等等考量

時機好重要，出面嘅手足未必有能力做裡應外合，但一定會拉走一定數量嘅兵
* 放飯時候就多和理 lunch 掩護
* 放工時間就多手足
* 入夜就有黑夜做掩護
* 凌晨就係最仆街難頂，休息多 d 好過
同時決定衣著，例如，外黑，內便服，只要突圍，脫下外衣便可離場

一旦決定好，揾哨睇路，行動要快，機會一迅即逝

六：突破心理

一個都不能少？對唔住，今次係戰爭，係撒離戰，走得一個得一個，一定要緊記，走唔走到只睇彩數自己能力，再講一次，唔好妄想 100% 撒離到，今次有 25% 已經好好

最後，祝大家出入平安

p.s. 會再寫 【戰術】理工撤離戰 - 營救篇
p.s.2. 屌我係垃圾鍵盤軍師，對唔住大家，要入夜先出到黎

推去現場呀

救手足呀

記住對家係用圍點打援戰術
要有相應戰術先可以突破形勢

推

做好被告準備
問法律意見
睇下點樣就算比人拉都告唔入同時又受最少傷害

Push

推到入面手足見到

做好被捕準備
比人拉 =/= 告得入

推高佢！！！

push

現實係極殘忍
希望大家要有覺悟

公主道---t core 地下剪爛鐵網跑去公主道
漆咸道北--會合土瓜灣手足-目前最空戰線

up

ｕｐｕｐｕｐｕｐｕｐｕｐｕｐｕｐ

推推推

pish

思路正確 推

依家圍城。
拖越耐越不利。士氣，體力都會減少。
時間好重要。
一定要儘快突圍。趁你重有體力的時候。
其實入面班人都知，有人試過但唔成功。
但真係要齊上齊落咁去一齊衝。不成功便成仁。
你換裝被捕一樣係男殺女姦。你咁衝可能有人死。但唔衝一樣唔掂。
對面不斷轉更，補給士氣都比入面好。拖越耐越不利。

哇 好有用。 原來要選領袖，好重要

先好好掌握現狀
再下決定

找代表開記者會 向外求救(換走街衫)

見到對家係咁拉袋
其實棄袋突圍會唔會仲好

推啊啊啊

多9餘 係100%無可能走到 衝出去100%告暴動 點解唔留係入面製造對自己有利既證據

幫手推一推

古時有好多圍城戰，有冇人可以參考吓？

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

準備出去嘅手足 記住進攻

【出去嘅手足入】進 攻 係 最 好 嘅 防 守

起大台？捉鬼？

就係入面挨唔住先要走 你依家話可以捱好耐?

誠哥肯唔肯出直昇機？

1400 被捕
Y7055178
顏朗謙

除上面之外, 做下左膠野
1)上天台砌字求救
2)放棄防守, 爭取休息, 保留體力應變
3)將重傷者, 推去狗防線前, 同時call 白車去醫院

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

而家唔係告乜嘅問題，係會唔會被打到半條人命，終身殘廢嘅問題。

圍城戰贏係因為武力對等 城內可以自給自足 有城牆守 咁先可以以少對多
你諗下依家有邊個條件符合

推呀

推
重要嘢跟身，唔好放袋！之前有巴打講過㗎喇！

要求生 幾百人一定要有系統

琴日大陸共青團先 po完條片 革命機 咁快就睇到劇情
佢哋就係想你哋選領袖

UPUPUPUPUPUP

尋晚已經講到斷水斷糧無FA，連續比人攻左20小時都有，點頂呀

未必認同曬樓主，但大部分都係應該做嘅

我覺得暫時poly d 手足應該走，應該加固番各出入口d 路障先，必要時成間poly 玉石俱焚

今次真
都一定會係暴動
放手一搏尋生機

我覺得暫時poly d 手足唔應該走，應該加固番各出入口d 路障先，必要時成間poly 玉石俱焚

念力推

咁不如話入面有10%黑衣人脅持90%既市民

唔想同意，但全部成功撤離機會已經好細......

拉 突圍無可能成功 只一個個全部被拉
係入面等 仲可以話佢搵唔到證據你有參與

所以咪要搵定律師 你出去就真係俾人打到半條人命加埋告你暴動

幫推

希望PolyU 手足沉著應戰，黎明會來到

純戰術討論
大家唔好咁做

搵㗎大型貨車 放磚上踩油 衝入popo防線
手足同時向前衝
人一定要夠多
如果唔係就冇意義

超認真。救理大，我只諗到一個方法係理大人一定做得到既

要有記者證先唔會被查

咁樣出去會坐10年 留係入面仲有一絲希望
唔好再出黎送頭呀
太少人根本衝唔到出去 留係POLY係唯一一線生機
宜家POPO包晒成個POLY 唔會出到去
留係POLY搵多D食物 水
等今晚大軍殺到先諗辨法

不如全部人拎遮拎盾向一個方向死衝啦，死士行頭，衝散防線實走到部分

好唔想咁講 但真係要有心理準備有部份人要做義士 走得一個得一個

幫推

要冷靜思考 唔好比腎上腺素激起而諗出啲crazy ideas
火攻出去同扮脅持學生都冇可能成功
什至可能引清兵入關

圍魏救趙就係要所有手足去宿一呀!!!
魏(狗宿)先係班恐怖份子嘅春袋!!

頭機㗎車先衝，引開注意，俾之後有物資同醫生嘅車過，子後再有一大堆車衝過，用車身塞返條防線。

有咩戰術唔好po上連登，內部消化，小心記者，加油阿

最有用嘅post

你係咪on9 出去幫手啦 仲係到講

班警曱咁做只會令勇武出現獨狼式抗爭

full black block底下轉返平民衫，交換埋身體特徵之後根本唔夠料告

Good

佢哋唔會因爲屋被燒掉頭。只可從後面攻擊，引開注意力，等佢哋追係後面𨶙佢哋個班。人數要夠多先好出呢招，唔係兩敗俱傷。

魔法完就走，唔可以俾班狗一啲損失都沒，起碼可以攬炒

屌你老母 就係你搞到又多十幾個手足比狗咬啊

啲軍裝流氓會喺俾見律師之前已經打殘手足。
佢哋已經冇王法，唔好用常識去理解班冇底線嘅流氓顛狗。

推俾手足

攬炒要係對家傷得比你慘重先有用，我哋好嬲好痛心，但諗過好啲嘅辦法啦。

理大人慳水慳糧留守唔好再突圍
黑警唔敢攻入去
出黎只會送頭

和理非去撚晒邊呀？
你地衝唔到
出黎支持下手足都好
仲要一齊向全世界求救
我地而家係人道災難呀！

你調番轉黎諗 我係警賊 我最想見到就係你衝出黎而唔係自動投降 你衝出黎我攞正牌打9死你 再加告埋你暴動

古代守城地方好大 有糧食來源 可以自給自足

你一間大學邊度爆啲食物出黎？仲有依家武力差距極大 你守乜春呀 點守呀 啲狗唔硬攻咋

有冇人知Y core 地下車路底有條大雨水渠幾深同出口係邊

比人拉左入去你覺得仲有命出返黎？就算出到黎唔死都比人打到半殘啦

CLS，被顛狗打到殘廢就一世。咪𨶙投行。

正評前先起底

呢個有用

分析: 唯一救埋大方法 -- 開花

對家優勢:
武器精良

對家缺點:
只有不足1萬防暴
唔敢入校園(圍而不攻斷吾糧草，但24小時內仲安全)
現時大部分武器，人手都集中於九龍

結論: 人家有槍，一個可打100個，但係大型武器(eg水炮車)都集中於埋大，但其他地方(如狗聯辨，或各大狗屋)是最脆弱，利用快閃優勢，只要威脅到其他春袋，對家就要分兵離開埋大

入面講左糧食只夠到1400

101

手足搵間房收埋自己 控制傳媒
然後等良心傳媒運藥運食物

自動投降冇獎品㗎。而家呢班狗顛㗎。呢班係軍裝流氓，仲同你講君子，道義，同程序？攞唔攞正牌都照打鳩死。

有得揀邊個想投 而家事實如此 搵個最好既方法姐

燒嘅話佢地會嚴重好多喎

救得一個得一個

有用post 推撚爆佢

梁天琦當初比人影曬都係入到一條暴動
因為要證明到有實質參與先入到
便服乜都無做肯撚定告唔入暴動

其實有冇理大外圍既情況
例如邊個位最少黑警
邊個位可以偷出去

當然
物資充裕既話係入面唔出城係最好決定

睇直播見佢地而家去左新校果到，我諗問果到有無canteen 之類既野

幫推

長痛不如短痛，打殘咗就生不如死。

唔好玩啦呀sir，你哋未俾共產黨變晒流氓之前仲會信你哋，不過唔係你哋變到咁兇殘、冇底線，根本就唔會有人做啲嘢同你哋搏命。

【唔好自己出黎，留守扮受害者最好】
雖然知PolyU夠勇，但popo明顯係唔想攻入去，因為一攻入去就會輸哂國際線，佢只想你自己出黎，千祈唔好中佢地計，已經好多人中左計被捕。

留番係PolyU，有必要可以落Gear [反正唔應該再衝]。你地要扮 Victim，到時真係被人餓死左，國際線好易打。Press都入緊黎，要扮Victim。被捕時一定要Press影住街坊唔好講明去增援/開缺口，反而用人道理由要求開路，運送食物+FA，要國際傳媒影住，popo唔俾，就加強我地國際線。

既然命得一條，就要好好善用，人地重狗，我地唔可以跌入圏套行出去，唔好跟佢地劇本。

全港諗緊計，Stay Strong

永遠支持PolyU!

我都覺留係入面最好, 因為D狗圍住晒又點走

P

推 講得好

poly既手足入黎呀

推，下篇加密 會唔會好d

PUSH

地政地圖話有3米高，3米闊，唔知離地面幾深，出海之前有冇其他出口

唔好撤！

而家唔係法治社會，啲蝗軍流氓冇底線，做乜都冇後果。自動投行冇着數。死守唔會傷得過做蝗軍俘虜。唔好以爲有律師就得，佢喺頭48個鐘打到你殘廢先俾你見律師都得。

P牌推唔到

Sorry 我無睇晒咁多個留言 唔知有冇人講過

但我個人認為需要裡應外合先救到手足

Poly 外嘅手足需要搵出路/製造出路

Poly 入面嘅手足都可以做野去分散黑警嘅注意力

例如

- 搵塊布 come 住 d 野 拎出當眼位比黑警見到

- 整 1d 逃生繩 係高處放少少出去

- 四處放狼煙吸引視線

總之做d唔危險又分散到班狗嘅注意力嘅事

純粹拋下磚 刺激下大家想法

祝各位手足平安

知都唔會起度講 公海黎架...

屌 冇人推

最好兜入QE換衫離開

如果poly 火燭，消防會唔會入去呢

其實有個好癲既方法
扮拹持手足
換哂裝反鎖佢地 雖然會有人送頭但無完美方案

城外人可以點幫 戰術大師plz help

認同樓主出發點，完全係一場戰役
而家係敵方玩緊戰略
唔硬攻入去，唔係兵力不足
而係圍城策略都足以應付目前狀況

現實戰爭，不是遊戲

又會被人話大台

一定要緊密有效咁保持溝通，進攻撤退包圍由上到下

其實依家班狗係點樣聯絡？

有冇方法令到班狗孤立，無法增援，甚至同團隊失聯？

控制伙食生活如常輪更

留意到紅磡消防局hotel icon個邊既警力其實唔足
再加上如果能夠塞死埋條路

班黑警應該入唔到去增援

然後就要諗點樣令到佢地連增援聯絡都做唔到

尖東先岩

會唔會太遲

有用就做！！

依家情況都唔撚同 先唔講入罪 你比狗拉到入警署邊有命出到黎？ 你覺得啲狗唔會私刑？被自殺死左咁多人 你自己諗

唔好A core走
Y Core 上何文田會好d
開放討論

你可以令部份，唔可能反包成個油尖旺

不如拍片推上國際!
入面既手足可唔可搵安全非前線校舍地方，集合蒙面開記招做人道救援宣傳，然後將條片廣傳世界每一角落，推到上新聞，希望今晚有百萬人逼爆九龍🙏🙏🙏

推戰術post

收皮啦阿sir。係又死唔係又死，點𨶙解要益你？

應該係陶輝order 玩圍捕戰.....

咁目標好清楚

一定係突圍,外面手足一定要夠多,最好有突擊隊針對敵方設施作出攻擊,逼佢地換唔到更

推推推推upupupup

幫手推，希望想救人嘅你可以諗諗

【戰術】理工撤離戰 - 營救市民篇

班狗預晒入面果班係最勇武
被捕肯定比佢地打到殘廢

坐船由紅磡碼頭集結 騷擾兵力最弱既埋大南邊有冇得諗？